我都幾肯定美斯退休後反佢班友就會扮老屎忽係到吹奏佢

出生係c朗美斯年代真係好

淨係吹奏美斯唔吹奏就我朗
家陣係咪歧視先